6/9遊行完6/16唔行了

政府已經退左步，再行只會比政棍利用，因為明年立法會選舉，希望出年多班90後出任立法會議員，繼續衝

大家咪撚推

唔去還唔去
唔好咁多野講
唔好再推